香港人同宋人邊個懦弱啲？

宋雖然只求偏安但亡國時都有十萬軍民跳海殉國
香港雖然有拼死掙扎過但全面淪陷滅亡時個個都只想返工同移民

講經咩屌你老母
個陣宋兵係咪肉身擋子彈呀

移民需要好大勇氣

古代就跳海啫
而家現代坐飛機移民
係無衝突

樓主跳先 我再跟機

咁樓主呢？

算係咁啦，步兵打騎兵